新職業：弓箭手

大學真係勁 身為一個垃圾ive仔完全跟唔上

根本就應該一人一把弓
有冇睇過hunger games

得個30
仲要安全彈頭
仲要射唔準
仲要識用先的
不了

推
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

green object

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

真正社會菁英

魔力 亂射

一早話要弓箭手但D柒頭成日問點帶出街,帶箭袋咪得

亂射 呢招有撚排練

Ive咁多間分校應該得沙田有機會守到

一個人就梗係
一班人個效果就唔同講法
軍事部署既精粹係1+1>2

我係講魔力入面 亂射要花時間去農

弓手最強!

到2019都仲係亂射

Servant Archer 陸續現界

箭嘅速度夠唔夠穿透力 ?